沙一事故單位同層低估價2%沽出

沙田第一城細3房事故單位同層687萬沽 低估價逾2%。單位實用呎價15233元，據悉，上址為同層為事故單位。

事你老母故

fuck you you crap

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦